真心問: 雖然太蛋冇精 但光榮個辛辣麵想點

預左一邊比人屌我食光榮一邊比人屌分化
但係經過太陽蛋事件之後我已經豁出去

(戴定個頭盔先, 今次同上次大渣哥唔同, 上次係精液太陽蛋我出聲問佢可唔可以換過佢屌返我轉頭嘅)

重溫大渣哥精液太陽蛋

話說九龍灣開咗間新嘅光榮行過食得多九龍灣另外兩間
黃店
一冰廳
時代冰室
咪去食下囉, 其實之前都有食過九龍灣另一間光榮(飯堂牌冇開正門果間)都無咩問題仲好平

好叫左個辛辣麵黎都係要自己落粉

(張單個地址係荃灣但係其實係九龍灣分店)

請問叫辛辣麵要自己落粉落料嘅原因係:

A) 佢個辛辣麵唔使加錢唔好咁多嘢講
B) 擔心你唔食得辣, 自己調整份量,用心良苦
C) 洗少個專門煮辣湯嘅煲
D) 啱啱開張冇耐, 運作唔純熟
E) 人多爆廠容忍下 (我食早餐嗰時得幾枱)
F) 咁樣食先好食你識條撚咩

補充下
之前去另一間光榮個辛辣面係咁嘅

自己平時都有煮辛辣麵, 講真啲粉唔滾一陣係無咁好食, 加上今日佢個湯又唔係好熱, 不過個樓面大叔除低口罩打晒乞嗤咁嗱嗱聲食完走

包粉俾你自己落係證明係真辛辣麵
有餐廳轉一丁都係俾包粉你自己落
(你話佢淨係買包粉番黎咁我冇野好講)

又真係無諗過呢個原因.....

不過......如果係咁我就不了....

佢一丁都係自己落粉

辛拉麵

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

我衣家先見到....
不過不嬲都係叫辛辣嘅好似

沙煲沙嗲牛肉麵

打算 Lunch 去試下好似好吸引

有啲人怕太咸唔想落曬成包粉食

唔好食肛榮啦，咁污糟

食過 真心正
出前一丁唔使加錢
佢都係俾埋調味粉你

廢事D撚屌嘈用第二隻麵呃鳩佢

先起底，後消化樓主既post！

要自己落粉真係第一次見

唔要大光麵轉一丁/辛辣麵比包粉你自己落都屌
你冇出過街食麵？

一黎廢事比人話加錢冇轉
二黎有人轉麵係想食果麵質唔係包粉 或者唔想落哂太咸

所以先比埋包粉你

用嚟證明係開包裝真麵

好撚合理喎，你啱啱放監？
叫一丁都另上麻油啦

滾你老母咩，除非懶否則煮麵水一定倒左佢，用返乾淨熱水做湯
煮麵水你真係食埋我嗰份

On9?辛辣面個粉唔係要煮架咩？

得泡狗先咁反智，正常智力都係用返乾淨熱水做湯，點會用返個煮麵水

大陸版辛辣麵

你講嘅同我講嘅有咩關係
我唔用煮麵水煮湯同我覺得包粉要滾有咩衝突
又同我投訴佢無煮有咩關係

即係你平時個辛辣麵會煮軟倒左啲水再落滾水加粉煮多次？

你up乜鳩？辛辣面湯底真係要連埋個面煮架喎就咁倒粉落去撈差好遠架

咁咪垃撚圾囉，得啲低賤泡狗先會用埋個煮麵水

你咁講究咁另外開煲水煮湯底囉總知個湯粉係要煲幾分鐘先有味

未食過一丁?

出街比幾十蚊食公仔麵係咩玩法

佢食開龍門煮嘅狗屎
撚知辛辣麵同一丁俾個客自己落粉咩

滾粉好似話會致癌

除左係黑店之外，仲有衛生問題
即食麵都係屋企食平d同乾淨d

唔係咁唔通好似佢咁就咁落包粉咩

就係就咁落包粉

死撚開啦

柒撚左就認啦，除左腥新港人我都唔知有咩理由會唔識

講真完全兩個味
唔將d粉同配料滾一陣完全唔係果回事
不過u like la

食光榮識食一定係食佢個西多同吉列豬扒

一句到尾，煮麵水留返俾狗食

唔知好撚出奇咩大把人都唔知
特登去餐廳食即食麵

公道d講，唔去茶記食公仔麵就未必知
btw，屌人食龍門個隻係五毛黎

你都 onL 9 新香港你老母, 唔好係唔係都9 up 9屌
你自己買兩包辛辣麵一包就咁落一包煮左先食下有無撚分別先講啦
我食過龍門一次咁撚大把你鐘意up 乜咪 up囉
你起撚左果條友底先再講野啦7頭

辛辣麵要好味一定係滾左水就入粉，煮一陣再落個麵餅。
驚辣既，可以加一匙醋，減辣同變酸辣麵。
辣椒粉無煮過的味出唔到。

正解

起左佢底
睇清楚我個 post 同點覆你
再諗下自己講 乜9
柒左唔使你認你知就得

其實唔係煮開野食嘅人真係未必明白
就好似之前好多人以為太陽蛋要有精液咁，連某黑茶記經理都以為自己啱咁

撇開餐廳幫唔幫你落呢個問題
但係味精粉唔好落煲煮

幫po tvb成成係五毛證據

真

所以我咪叫佢死撚開囉
點知有條友屌鳩我新香港人
最撚 7 憎支那 dllm

純MSG係嘅
佢包野撈埋其他野D辣粉唔煲唔好味無計

茶餐廳個流程點support滾你d辛辣麵粉 想學

有咩問題? 好多人怕湯粉太多鈉或太辣,自己落容易啲控制....
你驚啲粉唔熔定唔夠味先?

出面賣緊40都嚟一份早餐...光榮質擾茶靚仲係三字頭...你想點先?

食屎方面？

屌你老母死撚開啦

都話辛辣麵D粉唔煮唔同味...

即係你覺得佢咁做嘅原因係因為
1) 有人食茶檔 & 公仔麵驚太多 sodium +
2) 有人食辛辣麵驚辣
所以比包粉你
呢兩個係你合理化佢咁做嘅理由je
佢一係要快一係懶一係好似樓上有人講驚你話佢假吧.....

我未做過
不過我唔明佢個流程煮個麵有咩唔 support 到
咁講全香港應該無茶記係煮好比你? 你肯定?

茶記係一大煲水煮哂有要麵類。佢唔會為你個辛辣麵開另一個煲幫你煮。我覺得唔岩呢個食法可以唔加錢轉辛辣麵，咁就唔駛勞氣。

唔加錢唔應該咁多要求我 OK
只係隔離間光榮都煮埋咪討論下咩原因

完全明白，咁就只能講唔同鋪唔同師傅唔同做法。我同意呢間hea左d. 不過光榮都係收得算平，未必可以要求太高了。

識得嗌辛辣麵既人，平時無食開？食開而又減辣既，落單時講埋就得。

同的廢老一樣，出街食又驚味精又驚咸又驚甜又驚辣.....
辛辣麵包粉唔煮同凍水沖咖啡一撚樣...唔係個個識欣賞

係真係平 (雖然又會比人屌食肛榮)
大渣哥精液早餐要$45 起

粉另上冇問題，好多餐廳都會另上一丁粉同麻油證明真係用一丁。同埋佢預啲人自己決定落多落少㗎嘛，其實你覺得有咩問題？如果你唔想另上你下次早啲同佢講定囉。

我覺得辛辣麵包粉唔煮完全唔同味
只可以講佢唔使加錢如果因為咁唔煮OK

觀塘$33蚊個早餐仲要勁多沙嗲牛肉
試過出前一丁落一包粉即刻鹹到仆街
老實講$33出前一丁全餐早餐嘢飲冷熱同價真係同區仲有邊一間？
不過辛辣麵真係未試過

老實講我真係好少食出前一丁我唔知就咁落粉有冇分別
辛辣麵就咁落唔好食一定要滾個湯

同意辛辣麵個粉要煲過先好食

你覺得要煮就要煮囉...但我覺得差唔多...

但辛麵淋少少係好食啲..唔同丁麵...

啲粉溶就有味㗎啦噏乜鳩

呢排太懶洗嘢唔想個煲都紅色
會將啲粉倒落碗先溝
個味真係同落煲煲下唔同

我真係未見過後生仔會去食茶餐廳

一dd茶記係會自己落粉 食多幾間先屌啦

三歲定五歲後生仔？

龍門夠朱古力醬飯啦
又唔見你屌傻閪

辛辣麵要同個麵一齊煮先好食

下

我嘅觀察可能有bias, 因為我屋企同朋友都冇去

辛辣麵有時我真係唔會落一包粉
如果有其他餸
半包已經夠味

咁有原則出咩街食飯姐
入去教啲師傅煮啦
開埋youtube channel 屌晒所有咁樣煮法嘅茶餐廳
然後自己開間餐廳
標榜唔用煮麵水嘅餐廳
發達大計就比左你
唔做就正戇鳩啦

辛辣麵唔落粉一齊煲唔正宗夾無味

成班幼稚園學生，家長唔帶你地去咁梗係無得去

你鐘意食大腸桿菌咪繼續囉

大家朋友背景唔同，我唔會同你計較

年紀唔同啫，我都唔同你計較

講到龍門冇咁

樓主你死啦 光榮有光環唔鬧得架 準備好被五毛未

乜鳩太蛋 太陽蛋呀屌你

唔好係到懶open minded喇，你係咁撚open minded 就唔會是但掉低句嘢一轆鳩打一船人啦

岩岩食緊辛辣麵就見到光榮伏版辛辣麵

我實驗無數次 個粉落埋去滾係難食過自己落

你講嘢都幾好笑

起碼冇圖

驚西咩
上次比人屌我有精做咩唔食都係咁

一睇就知你係食家

Ching平時點煮杯麵

食過光榮荃灣店個牛腩飯 但D牛腩完全咬唔爛

喺連登開唔可以講光榮好說話㗎

自己呃自己
831有冇死人圖呀
你話冇咪冇囉

邊間店會過分到會係廁所放食物呀
你要屈其他店有咁咪當有囉

屌你老母 打埋個陽字好難？

根本好多餐廳都有
一係廁所一係後巷坑渠
出去見多啲世面先好吠啦

哦

呢句都幾過癮 幾創新
係咪乜都要擺哂出樓面去證明XXX真係YYY?
一包麵仔都要證明自己, 咁其他主菜呢?
會唔會係樓面剪開個米袋入米缸、證明自己用邊度地方既米?
窩蛋牛飯會唔會比埋隻生蛋個客自己打、證明係靚蛋?

好多餐廳姐係有幾多間呀？比個統計數字黎睇下？有幾多%餐廳係咁做呀？你個sample size有幾大呀? 定係你食開嘅餐廳都係廁所放野食咋？
不如你返中學讀下咩叫sampling bias先再啦9up啦，Dse數學m1有教啦

其實想問下佢食開咩餐廳
可能佢本人興趣係去d擺食材係廁所既餐廳
希望佢比個list 連埋圖黎
等我唔好去

有幾創新呀，幾十年茶仔都係咁，轉丁就另上麻油/味粉

杯麵你會煮？我就沖既

好撚柒 講你老母天竺鼠

有幾難洗
食完加水浸吓幾陣
滾咗水先落粉好食啲 味道重啲
寧加麵煮完後落啲味道差好遠

Sor

佢呢個版本係中國版
中國製嘅辛辣麵

辛辣麵係咁
主要原因可以自己調辣/鹹度
二來睇上去好似高級d，比個主導權客身上
幫你落埋係"低級思想"
如果話原因係證明包麵係來自辛辣麵
就真係有d勉強
佢煮cheap麵底比你都唔出奇

餐廳一丁好少自己落粉通常自己落麻油就真

幾張曱甴圖啦,冇圖
唔通D曱甴真係閪杰D鳩屎

就算美心吉野家呢班藍店都唔會放食材係屎坑啦